你個朋友 分完手比人用相威脅 可以點算

啫係咁 就算分手都係可以和和平平
口口聲聲攞啲回憶嚟想挽回佢
口話愛 實則又想用相嚟威脅佢
覺唔覺得真係好撚恐怖

做男人做得灑脫啲啦
搞串成個party 又成個癡線佬咁糾纏唔放咁叫愛？
人地拍好長拖都會因為性格不合而分啦
咁情感勒索加恐嚇算點

有咩可以解決呢種情況

唔好分手咪解決到

自己先公開 咁就ok

我當佢地原本可以慢慢解決到啦
但個男人咁撚癡線 點唔分？

以我所知 佢係唔知情

咩相？？

搵律師出封律師信好平

佢就冇講係咩相嘅 但個fd就好驚佢真係有咩相咁

終於有正常啲嘅suggestion

關你條狗公撚事咩

我做啲咩令你覺得係狗公呀ching?
好單純咁為事件尋求解決方法

咁叫你fd快手出啦

搵狗真心唔知有冇用 尤其喺香港地
法治喺呢方面真心冇保障

搵狗冇乜用 佢會話對方依家冇做啲咩
佢地最多備吓案咁
律師信幾百蚊都想慳？

一定唔會慳
但都想諗多幾個方案
萬一唔work 起碼都知仲可以點

法庭見

扑左你朋友先知道D相係咪真

唔放出黎真係唔知

問律師 律師會話你知有後續可以點做
重點要快手出咗先
等對方知你非等閒之輩

咁應該係靠嚇
叫你個fd靠嚇返佢話告佢

識左咁多年 係單純睇唔過眼啫 冇諗到一個男人可以咁CS

好 好多謝你呀ching

自己post出黎先 到時佢手上既籌碼就會冇晒價值

其實我都咁諗 但佢唔敢博

如果佢係想咁嘅話
我諗佢應該唔會care 個男仔post唔post

同佢講返話徵詢左法律意見
如果佢一旦公開就點點點之類
大返佢轉頭

另外同佢講清楚
佢都係心存希望先想搵啲野要脅你個fd
要令佢明白佢地之間冇可能

好的 thx 絲打

告佢恐嚇

我都係咁諗 說服緊佢報狗同搵律師

你朋友幾歲
有冇其他野可以威脅番條仔

歲數唔講啦 廢事條CS佬會見到
至於威脅更加唔會 我個fd本身係想好嚟好去

Even 去到比佢威脅 恐嚇呢個moment
佢都覺得自己喺段關係裡面都有錯
要盡力去解釋 好好end up 段關係

但講真 唔啱咪分手Lo
個男仔洗唔洗搞到咁核突

圖都無
屌你老母講經咩

Respect 目的又唔係想公審定點
只係想理性解決

相呢咁

其實香港地大把呢類男人

分手個陣口講話愛你，好離好去，唔會阻止你走
點知到頭來一味死纏爛打，拖泥帶水
仲未計某部份會變成恐怖情人

我身邊都有個朋友同你情況差多
佢地同居，分手個男死纏住佢，24小時跟住佢
不過未至於威脅咁嚴重

你係佢朋友 你聽單方面講就知晒成件事？

2000$ 南亞仔

佢同佢個男友有咩矛盾都唔重要啦

點都好 正常都唔會係要用相嚟威脅佢

而我同其他人擔心嘅係
萬一佢真係咁做 可以用咩方法解決咁解

死纏爛打都冇咩 威脅真係搞唔掂
個女仔解釋左成幾日 我覺得已經好仁至義盡

你條女？

識左好多年 有咩都會講嘅fd嚟

有影都同人講唔知啦

都真嘅 但我覺得就算佢知
都唔應該咁比人恐嚇話要報復啫

報警

拎條女影嘅相威脅返佢嘅人
真係連狗都有尊嚴過佢
仲要條女唔知情
即係偷拍

你知啲狗 見你後生 分分鍾叫個fd自生自滅
Btw 真係去到個位都冇得唔試

真係好撚恐怖 影衰哂啲男人

報左警先 可能有用